IU 終於要上音樂節目打歌啦！已敲定無線三台行程

IU 最近接連有兩支影片破億，在這同時，她也確定會上打歌節目宣傳新專輯〈LILAC〉！

IU 明天（25 日）就會正式發行第五張正規專輯〈LILAC〉，而 EDAM Entertainment 今天除了公開同名主打歌的 MV 預告片，也透露她會從 27 日開始 MBC 和 SBS 和 KSB 的打歌節目外，且安排了各式各樣的綜藝節目行程。

另一方面，IU 於 2018 年 10 月公開的十週年特別單曲 “BBIBBI”，官方 MV 在昨天突破兩億大關。這支 MV 有著設定了多種超現實的夢幻場景，搭配一針見血的歌詞，在公開後不到一年就成為她出道後最快破億的 MV。

緊接著，IU 的〈Love poem〉主打歌 “Blueming” MV 也在今天破億，成為 IU 的第四支破億 MV，也為這次回歸帶來好預兆！

（照片或影片來源：EDAM Entertainment）

巧巧天

好靚女

點解可以有咁完美既女人

未至於完美

戀愛了

俾bg嚇到出山打歌